有冇人試過係tinder 溝返自己條仔/女？

前度自從俾我發現左玩tinder之後，就飛左我
之後我發覺無論用咩方法，佢都唔肯同我講野

初初都係叫d朋友係tinder 同佢傾下計
慢慢就直情把心一橫，扮第二個同佢傾計
點知最後佢真係中意左我
我咁做既目的，從來冇諗過要報復返佢
但我好想知一d唔會用我真身問到既野

到底我係咪做錯左？

曝露身份同佢講係緣分 睇下佢仲鐘唔鐘意你先

真定假膠

如果係真 成件事好正

有冇下文

真過珍珠

但佢呢家應該憎撚死我

人哋唔鍾意你就咪再搵人啦
無謂搞到自己cheap晒

冇啦

後來知道哂我一直想知既野
我直接約佢出黎見面

對唔住，我到呢家仲好記得你係我面前喊左，好深刻。

我好掛住佢 對唔住

人係要move on
let bygones be bygones

其實都係成半年前既事，
呢家都放底左好多，先敢拎返出黎講

呢家應該唔愛啦
但我想知，如果呢件事，男仔點睇？
係咪覺得我機心好重？

三個字: 好撚煩
四個字: 煩撚夠未?

出去識下人啦

咁又唔好咁講，有時真係遇到個好鐘意唔係話咁易放得底，同埋可能樓主係個重感情的人

其實有新對象啦
不過有時都係會諗起佢見返我個日
好深刻